%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
% Plasmati Graduate CV
% LaTeX Template
% Version 1.0 (24/3/13)
%
% This template has been downloaded from:
% http://www.LaTeXTemplates.com
%
% Original author:
% Alessandro Plasmati (alessandro.plasmati@gmail.com)
%
% License:
% CC BY-NC-SA 3.0 (http://creativecommons.org/licenses/by-nc-sa/3.0/)
%
% Important note:
% This template needs to be compiled with XeLaTeX.
% The main document font is called Fontin and can be downloaded for free
% from here: http://www.exljbris.com/fontin.html
%
%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	PACKAGES AND OTHER DOCUMENT CONFIGURATIONS
%----------------------------------------------------------------------------------------

\documentclass[a4paper,10pt]{article} % Default font size and paper size
\usepackage{fontspec} % For loading fonts
\defaultfontfeatures{Mapping=tex-text}
\setmainfont[SmallCapsFont = Fontin SmallCaps]{Fontin} % Main document font

\usepackage{xunicode,xltxtra,url,parskip} % Formatting packages

\usepackage[usenames,dvipsnames]{xcolor} % Required for specifying custom colors

% To reduce the height of the top margin uncomment: \addtolength{\voffset}{-1.3cm}
\usepackage[margin=0.9in]{geometry}

\usepackage{tabu}
\usepackage{hyperref} % Required for adding links	and customizing them
\definecolor{linkcolour}{rgb}{0,0.2,0.6} % Link color
\hypersetup{colorlinks,breaklinks,urlcolor=linkcolour,linkcolor=linkcolour} % Set link colors throughout the document

\usepackage{titlesec} % Used to customize the \section command
\titleformat{\section}{\Large\scshape\raggedright}{}{0em}{}[\titlerule] % Text formatting of sections
\titlespacing{\section}{0pt}{3pt}{3pt} % Spacing around sections

\begin{document}

\pagestyle{empty} % Removes page numbering

\font\fb=''[cmr10]'' % Change the font of the \LaTeX command under the skills section

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	NAME AND CONTACT INFORMATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

%\par{
%    
%
%    \begin{tabu} to \textwidth{lX[c]}
%        \raisebox{-.5\height}{ \Huge Youssef \textsc{Bouhjira}\\
%    \end{tabu}
%\bigskip\par} % Your name

    \begin{tabu} to \textwidth{lX[c]}
        \raisebox{-.5\height}{\includegraphics[height=3cm]{photo_rounded.png}} & \Huge Youssef \textsc{Bouhjira}\\
    \end{tabu}
\bigskip\par} % Your name

\section{Informations personnelles}

\begin{tabular}{rl}
\textsc{Date de naissance:} & 1991/10/10 \\
\textsc{Téléphone:} & 06 51 12 33 24\\
\textsc{Adresse e-mail:} & \href{mailto:bouhjira.youssef@gmail.com}{bouhjira.youssef@gmail.com} \\
\end{tabular}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	EDUCATION
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Formation}

\begin{tabular}{r|p{14cm}}
\textsc{2013 - 2017} & \textbf{Diplôme d'inénieur} en \textbf{Génie Logiciel et Intégration des Systèmes} à la 
\textbf{FST Mohammédia} \\
\multicolumn{2}{c}{} \\

%------------------------------------------------

\textsc{2011 - 2013} &  \textbf{DUT} en \textbf{Génie logiciel / Réseaux} de 
\textbf{l'EST Essaouira} \\

\end{tabular}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	WORK EXPERIENCE 
%----------------------------------------------------------------------------------------


\begin{tabular}{r|p{14cm}}

\textsc{2017 - 4 mois} & Stage PFE chez \textbf{Versatile Media Technologies}, Casablanca \\
& \footnotesize{
    Développement d'une platforme de fidélité multi-enseignes avec Android, ASP.NET \& Entity Framework
}\\
\multicolumn{2}{c}{} \\
%------------------------------------------------
\textsc{2016 - 2 mois} & Stage chez \textbf{Laboratoire de recheche FSTM}, Mohammedia \\
& \footnotesize{
Développement d'une application de communication étudiant-entreprise avec Angular.js, Symfony \& REST
}\\
\multicolumn{2}{c}{} \\
%------------------------------------------------

\textsc{2011 - 2013} &  \textbf{DUT} en \textbf{Génie logiciel / Réseaux} de 
\textbf{l'EST Essaouira} \\

\end{tabular}

\section{Expérience professionelle}
\begin{tabular}{r|p{11cm}}
%------------------------------------------------
\textsc{2016 - 2 mois} & Stage chez la \textbf{FST}, Mohammedia \\
& \footnotesize{
    - Site web e-commerce avec Drupal7.

    - Développement d'une API REST avec Silex Framework.
}\\
\multicolumn{2}{c}{} \\

%------------------------------------------------
\textsc{2014 - 3 mois} & Stage chez \textbf{MogadorSoft}, Essaouira \\
& \footnotesize{Développement de modules \textit{Drupal}, pour une centrale de réservation.}\\
\multicolumn{2}{c}{} \\

%------------------------------------------------

\textsc{2013 - 2 mois} & Stage de fin d'études chez \textbf{MogadorSoft}, Essaouira\\
& \footnotesize{Développement d'un framework ERP avec Drupal 7.}\\
\multicolumn{2}{c}{} \\

%------------------------------------------------

\textsc{2012 - 1 mois} & Stage chez \textbf{ADPUB}, Essaouira \\
                       & \footnotesize{Conception et réalisation d'un site web en PHP, Smarty, jQuery \& MySQL.} \\
                       & \footnotesize{ Adresse : \href{http://les-matins-bleus.com}{les-matins-bleus.com}} \\
\end{tabular}



%----------------------------------------------------------------------------------------
%	SCHOLARSHIPS AND ADDITIONAL INFO
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Compétences}

\begin{tabular}{rl}

 \textbf{PHP:} & - Symfony, Laravel, Api Platform, Drupal, PHPUnit, Behat \\ 
\textbf{Node.js:} & - Express, Mongoose, Socket.io \\
\textbf{Frontend:} & - Angular.js, Vue.js, Rx.js, Cycle.js, jQuery \\
                   & - Sass, Bootstrap, Foundation \\
\textbf{JS Tools:} & Gulp.js, Yeoman, Mocha, Chai.js, Sinon.js \\
\textbf{ASP.NET:} & C\#, Webforms, MVC5, Entity Framework \\
\textbf{Mobile:} & Cordova, Android. \\
\textbf{Bases de données:} & MongoDB, MySQL, Redis. \\
\textbf{Autres:} & Docker, git, Linux, Selenium, REST, C++/Qt.


\end{tabular}

%----------------------------------------------------------------------------------------
%	LANGUAGES
%----------------------------------------------------------------------------------------

\section{Langues}
Arabe, Français, Anglais.

\end{document}
